{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 킹스테이펜션(전객실바다뷰)"
    },
    "text": "ブログでおすすめの海に一番近いペンション、キングステイ！ ペンションを予約する際、海も一緒に予約する特別なサービスを提供します。 ペンション内で時間ごとに違う海を直接感じることができます。 波の音でアラームの代わりに起こしてあげますので安心してください！ いくつかお知らせがあります。 客室保証金は5万ウォンで、退室30分前には客室写真と予約者の口座番号を携帯メールで送っていただければ、入金をお手伝いいたします。 予約はヤノルジャ、ネイバー、ヨギオッテを通じてリアルタイムで入ってくるため、二重予約が発生することがあります。 二重予約発生時に電話予約したお客様が優先です。 予約後は携帯メールでご確認いただかないと、ご利用に支障がありませんのでご注意ください。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、VIPルームとBESTルームは2台まで可能です。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 ペンションの利用人数は入室を基準に計算され、追加料金が発生します。 バーベキューは当日現地決済で利用でき、人数によって価格が変わります。 利用時間は午後10時までで、注文の締め切りは午後7時です。 利用した席はきれいに整理してください。 カラオケは午後10時まで利用でき、VIPルームとBESTルームでのみ利用できます。 未成年者同士は両親の同意があっても予約が不可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置になります。 客室内では禁煙となり、魚や肉の料理もご遠慮ください。 このような行為が摘発された場合、次のお客様を受け入れることができませんので、1日の宿泊料を支払わなければなりません。 外から炭、雷炭、薪を持ち込むことはできず、あらゆる種類のペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "キングステイはどのくらい海に近いですか？",
            "answer": "キングステイは海に一番近いペンションです。"
        },
        {
            "question": "キングステイではどのような海のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "キングステイではペンション内で時間ごとに違う海を感じることができます。波の音でアラームの代わりに起こしてくれます。"
        },
        {
            "question": "客室保証金はいくらですか？",
            "answer": "客室保証金は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室保証金の返金方法はどのようになりますか？",
            "answer": "退室30分前には客室写真と予約者の口座番号を携帯メールで送っていただければ、入金をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "予約はヤノルジャ、ネイバー、ヨギオッテを通じてリアルタイムで入ってくるため、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どのような優先順位がありますか？",
            "answer": "二重予約発生時に電話予約したお客様が優先です。"
        },
        {
            "question": "予約後の確認方法はありますか？",
            "answer": "予約後は携帯メールでご確認いただかないと、ご利用に支障がありませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらい利用可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能で、VIPルームとBESTルームは2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数はどのように計算されますか？",
            "answer": "ペンションの利用人数は入室を基準に計算され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューは当日現地決済で利用でき、人数によって価格が変わります。利用時間は午後10時までで、注文の締め切りは午後7時です。利用した席はきれいに整理してください。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用方法はどのようになりますか？",
            "answer": "カラオケは午後10時まで利用でき、VIPルームとBESTルームでのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同士は両親の同意があっても予約が不可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "禁煙となる場所はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となり、魚や肉の料理もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "あらゆる種類のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "炭や薪の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "外から炭、雷炭、薪を持ち込むことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 664
    }
}